林鄭係邊? 你地唔好去禮賓府呀。。。

你地一班人去， 現在實塞死半山有錢佬返屋企。 實害死林鄭

推